高薪違理念 雲加兩難全

阿歷斯山齊士及奧斯爾兩大主將聯手謀求高薪，欲打破阿仙奴的社會主義薪酬結構。面對主力挾迫，雲格（圖）會堅守原則理想，還是向金元足球的大勢低頭？

奧斯爾在阿仙奴是最高薪球員，周薪14萬鎊（約138萬港元），山齊士僅得13萬鎊，更不及英超頂薪曼聯中場保羅普巴（29萬鎊）的一半。二人同於2018年夏天約滿，據報兩人開價逾20萬鎊周薪續約，更有指望得30萬鎊周薪以超越普巴。奧斯爾及山齊士正值盛年不乏追求者，據報曼聯想簽奧斯爾，中超土豪球隊更願以50萬鎊周薪邀請山齊士。
兩大球星在續約一事停滯不前，因人工開價違反球隊的人工結構及雲格的理想。雲格曾說：「我們沒20萬鎊周薪球員，球員之間的人工差距不會太大，這是一套有社會主義特色的制度。」如果雲格同意奧斯爾及山齊士的要求，將放棄一直堅持的理念；如果不同意，將放走這兩名球員，球隊肯定實力大減。

又唔見雲加減人工

個市場係咁 有撚計呀 比啦仲話自己經濟學教授

無左雲爺爺你們什麼都不是

佢好似冇話自己係…

永續雲爺爺

雲加唔值攞咁高人工咩？

沒有雲加 阿仙奴甚麼都不是

柏宇bb

歡迎黎車仔

go mu la diu

又話今年雲加還完錢，大把錢洗既，仲咁慳

都係曼連條肥仔做壞個市

哈哈哈

走啦反骨仔
雲爺爺先唔稀罕你兩條垃圾

我屌你都走啦
做番件好事得唔得

咁個肥仔又真係值咁高人工嘅

車仔表示願意30m買山神

曼聯表示願意40m買山神

根本宜家獌就係另一隊鏝

有錢還有錢，慳還慳，兩件事黎，千祈唔好撈亂

社會主義又誇左d 講到好似無錢開飯咁
不過相對我轟又係cheap d
come on sanchez

其實我車都出唔到25m比佢
世三都無

鏝城願意50m買山神！！